長輩圖唔好比佢停

禁落藍屍

打亂風向好有效

推

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

應該撈埋割地俾解放軍嚟講，依頭倒錢填海，嗰頭割地俾人